有狗係西營盤站出口駐守

有狗企係西營盤站 唔知係咪想等搜身拉人 大家小心！

推呀

係好多狗

推

究竟有冇人睇到呢個post呀幫推呀